［恐怖慎入］呢段新聞係咪有鬼

可能係本邊個新聞太耐會咁，今日我禁入嘉利大廈個新聞頭十秒都有咁樣我都嚇親

*本身個新聞太耐會咁樣

以前vhs帶 好多雜聲

一睇就知樓主00後